Trump: CHINESE VIRUS FACT CHECK

Donald J. Trump
@realDonaldTrump
CHINESE VIRUS FACT CHECK

佢真係嬲到震

推

笑撚死

口型都啱

啲左膠仲講歧視

[外國民調] Is it fair to call it the Chinese Virus?

有人搞投票叫chinese virus
投yes同retweet

ROUND幾

高質

反哂枱

你點睇到啱口型

其實個個都話trump cut funding
明明前排先見到浸諗住cut who funding 加cdc funding
睇到我頭都大
不過無深究

好多comment. 都係反侵.....

左膠大愛支那

入去開拖啦

Chinesevirus fact check

lihk 有twitter戶口應該唔過1000

全民Twitter

直頭有聲

大好機會！！想送中共一程嘅同我入嚟！！

果條Gu醫生又出黎
仲有條片最後個ABC記者真係

新冠肺炎
下次果隻係咪叫新新冠肺炎
應該叫中國武漢肺炎
唔係下次其他城市爆點叫好

有聲

侵屌D press fake news果陣好撚型

鳩醫生個個Chinese virus tweet都留言

#DonaldTrumpDontTrustChinaChinaIsAsshole

幻想秋官個腔黎講就覺得好好笑

屌你個口型都似

Is it fair to call it the Chinese Virus?

投票撚出動！

Trump:Chinese Virus!!

點解我撳翻譯推文
次次都係無法翻譯？

原來CDC funding 冇Cut到仲年年升

大時代果然係神作

MORE牙
大時代GIF好正

口交部唔屈美國其實應該唔會搞成咁

整埋英文版呀喂

直接覆：
You all fucking stupid US pigs! The Chinese Propaganda is making everyone in China believe it’s from the US and CCP is now spreading rumours globally it’s a US bio weapon. And u American pigs are calling ur president racist.

淨係由1月7號計起 即係習叫國人抗疫起 計到1月22日封關前一日 在呢段期間明知病毒在傳播中 仍然俾5,000,000病毒炸彈飛到世界各處散毒 如同化武攻擊各國 就已經罪大惡極

入去投票

條友啱啱改咗名
原本叫Chris Jackman
佢嗰啲證據其實係咪鳩噏

支那肺炎咁勁，一野KO美帝，仲唔威威

浸見自己連任有機會玩完
一定玩殘大陸狗

擺明係
不嬲最冇個樣野嘅人先會claim自己係
truthseeker 笑撚死人

笑死

retweeted

其實唔止係左膠話唔好玩racist. 其實最驚既係外國土生土長既華人, 到個邊 普通 asian 其實都會驚.

好簡單, 個邊叫自己Chinese 既ABC 係佔大多數. 原因佢地係個邊叫Chinese 係一個人種既統稱, 黎同其他白人呀, 越南人呀, 韓國人呀, 日本人呀咁分開. 其實香港30-40年前都係咁樣. Chinese 係一個種族, 而唔係中華人民共和國既人. 香港係97之後 , 呢個term 先比大陸搶左黎用.

亦因為美國既ABC 統稱自己做Chinese , 即係我地講既華人. 佢地係驚用"Chinese Virus" 呢個字, 會影響埋佢地俾人係街打. 去到某個程度, Asian 樣既都驚俾人係街打.

其實改做"China Virus" 就攪掂.

入去幫口啦連登仔！驚唔夠左膠講就撻communist virus出黎，順手幫佢黨國解剖手術

其實twitter 影響力有限
真係要全球登報

push

FACT CHECK

原來侵侵係連登仔

屌個turth seeker 老屈美國都有1.2k likes
美國的白左真係垃圾
遲下就係比班垃圾搞到美國變咗發源地

有冇生成器比大家玩下

Fact check

唔會啦

佢地係驚racist 的情緒漫延，以後條街見到亞洲人樣就打
將呢樣野拉到落trump said Chinese Virus 到

你叫China virus 佢地一樣會屌，只要街上繼續有發生racist asian 的cases

屌你，有冇咁撚高質

有片出咗點解

up

底下有個投票，順便投埋。

有冇所有大時代嘅支那肺炎gif

已like and retweet

個 post 碌落少少 comment 有個投票話應唔應該叫佢做中國病毒, 依家仲係 50 50 大家快啲入去投票！！

problem solved

一係極左反侵撚，一係就支共大外宣

Ching驗驗眼好喎

唔好俾中共洗走 Chinese virus！聯署呀！
求 pin

條廢老到底肯出兵未

正常人都嬲啦
美國股市搞成咁
全世界經濟都因為共匪隱瞞而損失慘重，仲未計人命喎
而家為咗面子老屈返人轉頭
真係賤格到極點

fox

次次都見到右上個醫生
條友JM9 attention seeking?

見一個comment就屌一個

上去twiter支持trump

投票呀

依家輸緊1%

要人投票呀